林鄭月娥係蜥蜴人

香港有外星人ar!!!

香港政府被外星人控制
依家香港政府啲高官全部都係蜥蜴人

你哋咁撚蠢根本唔識敵人

地球係平 地球係平